溝唔到嘅女會唔會都想做朋友

有幾多人會接受到溝唔到之後轉做朋友
明明一開始出發點就唔係為左做朋友，如果對方知你有溝佢嘅話再做朋友咪會好尷尬

小妹想溝仔

如果佢有啱傾 又唔介意同你傾嘅話 做朋友有咩所謂? 但一定要肯定自己已經放低咗佢 如果唔係盞自己煩

溝唔到會上契

真係過到自己果關變咗做朋友咁就要眼白白咁睇住佢比其他仔食反而唔做朋友你就乜都唔會知，仲好有啲野真係唔知好過知

我都覺好難過到自己果關
不如直接消失咪仲好

所以我地好多時識人 第一個目的要係做朋友

到你有女朋友就會unfriend佢啦

但之後想溝又溝唔到，咁變番朋友咪會好odd

真消失一陣先，直到自己搵到第二個鐘意既先好同佢做返朋友，如果仲可以做朋友既話

你唔會做到朋友
你只係兵仔